點睇MKFUCKBOY團iKON首新MV

除左LOVE SCENARIO之後好似冇乜好樣了?

等睇YG又比錢學BP買榜

skr skr🤙

唔係打粉絲就打忙內架啦 好正常

班撚屌個款真係幾黑人憎 完全唔夠gd skr

kris wu skr d🤙

垃圾 睇nct好過啦 YG就算俾錢都贏唔到一位啦垃圾

我輸51煩少少

唔知點解覺得你都係同佢地一個look

係咪有誤會= =

小妹自貼表示清白

做愛?

HOW MUCH

想屌，幾錢?

點解要遮

留tg

no色情 拖手仔800 請我食飯1000

唔想被人認到= =

10000won ok?

你個名果然無改錯

下 姐係點==

LOVE SCENARIO入面個女仔好靚 有d似jisoo

哭哭喔